[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [454] 10月20 約定你！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

中伏

點解可以咁冇良心
人命呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我懷疑 大定扑晒我睇唔到po

.gun

整到h暗刀+暗杖了

有無人打高真暗

gun ng dou

係我問題
係我趕走晒d人
我是罪魁禍首

差7條

跟

呢個係咪改過黎

我中暗都未打過

刀跟

短

死mk佬約炮

刀冇得gun

20號 高鐵站相認 我黑衫黑褲黑波鞋

100-200萬人都係咁著邊認到你

344 9754

短開住場睇下有無人入？

345 9754

我開

.GUN

996 7708

光7開荒要咩配置

s巴老婆再販 訂未

屌佢，垃圾驚

斷左

我開你地有冇lag

今朝打左幾十場都無死 點解會死…

無

你開返

原來我地做緊賭撚

169 1215

why

渣架

I dont understand...............

4p個加防技放得唔好 巴打黎？

I dont know

Number please

449 4845

下 屌呀

CY不嬲奶共 唔好課

有冇巴打一齊打真超火開荒？
啲fd連真水都未過到...
打野團慘過死...

我搵人

next one?

48環 +0

最多49

Ng

係唔係有人打真火高級？我劍

打高就夠

可以棄驚了

真風 432-5244 求curry

開

Cy奶共奶得仲勁過老任啊

712 9435 真火高級 -補槍法

有無大佬可以CARRY我真水中級

珍 禾打名入post 開未

落街買個飯先

滿？

好難玩呀

高火308 2% 唔知keep唔keep到10%呢

帶隊超火未

到而家都未開到箱

真

...有陰影 唔想掂

-7

手殘想打真水, 係咪用刀易d?

利申......好似過左一次中級係躺著過

真火高 6968173 -劍槍補

-2 劍/短 補

係街場打 連break都未break到

冇人？

今朝街場連刷

超火用水弓好似都ok

冇通關圖冇人會同你開荒

同街人練緊

break 到都撞死哂

真水中級
街人第一分鐘就死 點打

要有人開荒先會有通關圖!

貼code就有大佬上黎 好似係

等你curry

中級

大佬睇唔起中級

有冇大佬curry我真暗開箱

又要整把v火斧先

好撚辛苦 我都係

55寶龍

又新寶龍

望住堆星沙就想喊

用黎開真龍武

收到風真龍武整530要星沙

要整一把先可以出真武

我用哂啲沙

可以唔用鋼合534

唔知係咪局長打曬

幾時開錢2倍...拆加蛋拆到冇錢整武器

除咗補同弓整晒鳥
拆埋啲534應該整得晒

禾有冇睇錯 寶寶個攻擊紫圈嚟?

咁我d卡又要搞過

是咪代表要用同色先頂到 仲要防up/回血?

真係紫圈嚟

等攻略算喇 隻驚是咪on9
一係就長草期生到樹林都出埋黎
一係就搞到肝到仆街 唔整新武唔撚駛打

珍 想棄

啱啱先裝返又要del驚

要用同色即係星沙武未死得晒 好似係
棄未

Gun

@s bra @bra士佬

要打40場

完全變左第2隻GAME咁....

應該@gtr先真

勁到

唔係喎 你劍劍? 今晚curry禾

人地cap圖黎

劍劍

冇

劍劍槍不如劍短槍？

升劍劍未 唔使再等莉G

就係無莉莉份

我有劍 未練過姐

練

是但 都整到火D520

我轉左基短了

有冇人打高火 我槍

仲可以3劍打高火

永遠G持gay短

劍係咪用王冠+表演

用燐由可唔可以打高水？

我見一個係
另一個d514 日初+寶石劍

要磨真風出左d武器再自己開房先得 野隊全部劍劍刀法

笑死,真係開寶龍再加LV

你有d514用短都得

新寶龍控制全食

有冇人打真暗
禾光短

突然間進化到唔識玩

刀

劍牙

321-5281

一路打一路補

啲超龍唔係固定團根本唔駛打
所以我先想搵腳傾住黎打

營運：整4把d524咪打到風
我開左超火架啦 不過得一星期

得1星期??
唔係長開咩

算啦,追唔到,超龍我直頭無諗住開荒,好困身,玩唔起了

一個禮拜咋,然後到下隻,你今個禮拜唔打夠就有排等

好在 今晚應該過到鳥

5屬輪住

+++

765-4727

幾時帶我打高暗

滿?

爭取5屬高龍25號前過一次算 都唔係人玩

真龍風火水都可以係街場打暗真係絕望

carry未

暗我有頂配柒

真暗係咪要V534七仔全部拉滿

博下快車團

唔拉高d第一次點名會break唔到

未玩過速刷
衰啲咩

一切都係命呀

我中暗都未打過又唔夠礦石整V534

唔好拉頭

今日2倍 仲唔刷

係,唔拉滿你就要博刀短好識玩,一字一定要BK得切,BK唔切乜都唔洗講

今晚上黎求carry

4個近戰點唔拉頭

20毛,有無團打
唔想去街場痛苦

真水高有冇興趣

Work

你打到邊先????邊個位要唔拉頭?
得後段一個位係要小心,刀短自己退開食綁,雙劍拉龍頭向牆唔好噴到綁果2位

試唔試高暗 我短

我有 白毛

打埋高火之後轉加蛋先試

禾都係得白毛

一開始

高光暗仲未首通 點算

我短 次次都有退開食綁
仲有啲咩要g

上面佢地開緊一團,應該唔會夠人第2團暗

咁我去街場撞彩

我見人唔洗走 一齊狂爆狂爆會岩岩好牢bk

一開始刀企6點砍個距離咁遠會拉到架咩

散咗了

短拉咗個扇
之後阻我食頭鎚

打多4條火尾可以洗莉莉了

呢種要零失誤仲要輸出手法一流先做到,正常綁果下一定要硬食,然後雙柒狂FS,係佢行返去中間放4燈前BK第2次然後收工

真火高510水主打唔打得？

真暗有冇片睇

即係一開波俾刀拉等佢噴咗半圓我先打?

好多時快手可以打到唔比個指名爆

唔識玩求片

有無真水 街場打左成粒鐘都過唔到

你拉都得
個頭鎚要3點方向近身食
有技開嚟接就唔洗knockback

整左短v534

gun

法gun

我個combo啱啱好開到2技
要我碌多下咪reset咗

高暗好好
出牢前bk唔會噴毒

原來要咁 我習慣一開始比隻短拉晒

仲有無 我劍

有冇練習場

柒流程
S2 儲氣 碌前一格 S1 變龍 開技 普攻XN 就快紫撞前拉龍到6點方向再碌開射多3下 埋身開始12FS S2 S1 12FS12FS卒爆MON一定要BK佢 S1 12FS12FS 龍4燈企6點位12FS12FS 爆左燈1秒後跑返去6點準備接4車 前碌後碌4車後龍撞完S2 S1 企龍頭12FS12FS 暗之奔流放前有隊友重傷即變龍補血 無就唔洗變 然後再準備4燈 2+2分開打爆燈後有信心就去3點拉噴 無就企7點等 爆燈後等刀上去接一字後睇你想食綁定12FS12FS 綁完向6點等佢紫衝再S1 1212FS 刀短自己行開食綁雙柒繼續BK 正常到呢度佢行返去想放第3次燈前就BK到收工

我要今晚

中級定高級

短識拉
刀保持距離就得

得牙 自己開房實冇問題 太多冰槍

高 你要打中既話嗌多兩個巴打幫手

開房未

高暗街場 第2個牢先再OD

925 0388

黑人刀跟

劍gun

超火海軍係咪要拎D510

佢咪滿咗

掛住舊總監了我愛輕鬆龍絆

7係咪易過短

152-6153 -1

152 6153 真水高

D514利維坦+300攻先叫比較有機

短我真係唔識玩,佢係123+FS咁連普攻?

呢度夠唔夠開到場高暗 我短

見你企咁近諗住俾你

開服果陣D人唔係話打1234+蓄力咩

睇唔到 太花

我見片打5下+Fs

禾做緊乜

泡泡唔留技真係睇運

請問高火 莉莉還是冰槍好就業?

Sword

莉

我差一下普攻有技,算都係唔好急,慢慢打算

我地陣容好好打實過到

打緊真水高？

無咩人 收檔

一陣再打，謝curry

係 岩岩打左兩場

高風高水都待組啊

有冇真水,缺一風法

仲有冇人打水高？

真水高
整V534俾劍耶定光頭好D?
龍得 100雷 100熊爺
風技龍得40 (仲淨4粒精 可升木花/風技/賽蓮是但一隻上100)

耶好D,局長好多人

2劍穩啲

低戰刀差一箱想跟

刀劍劍法應該最有效率

有冇風法水高

禾低戰風法求curry

感覺最缺識玩既郵差 光頭就一地都係
唔想突龍就劍
精留返比技傷龍好似好D 超火好似無技傷龍玩唔到

開房 可以打多一兩場

572 4682

要打多40條尾先升到52

仲有無高水 郵差待組

謝curry

817 5865

871 5865

我打多場

871-5865 -1

-1大大力

依家黎

好似可以試下兩白毛

真唔真

抵啦

試下又唔洗死

仲缺唔缺想試

謝謝curry

都唔係我打

散左水 你問下寶寶仲打唔打

正係打左真水高
其他咩都未
是咪差唔多要棄驚

仲爭39條先514,想4

20/90

點解要咁

仲爭36條先514,想4

由佢 我刷住水帝地獄先

仲爭70條先514,想4

仲有冇真龍

514水主呢度易唔易組？

求帶

輕鬆龍絆 有進度就夠

又話25號前要打晒5條

禾同你一樣，淨係被curry過真水高ja

想問下第1頁個虛空路線而家仲岩唔岩用架?

冇圖唔會有人同你試

點樣打到禁多粒圓形鋼? 我打禁多場都冇出過 淨係得送果粒

隨機出

我已經有25幾甩係度...,平均2-3場出一甩

屌 好撚歐

你要打90條尾先至用到5粒

整一把先用一甩...18條尾歐極至少要打6場,根本就唔會用得曬

應該係
冇圖唔會有大佬同你試
有圖太慢唔洗試

我打左40條都仲係一粒

反省下 我三屬尾加埋打唔夠50條已經有10粒鋼

2白毛其實唔慢過2刀

得7甩..

即係你歐場場都3條尾,場數少咪無囉

CLS

問題係呢到唔會有人同你開荒試姐
睇到人地打過先會用

非到開完箱都未整到武器

收到風d514姐弓x4都過到

之前話愛姐弓既朋友整左D514弓未

開嗰日已經過過一次2白毛
係唔快
冇白毛入臭菜都過到
都係唔快

禾自己其實唔介意試

想打晒咁多真龍高

我都係想打水火風姐 唔準大想頭掛
仲卡緊喺水度

留名#216

飛巴去左邊，唔好嬲我啦

個個正係打真火超

整左620臭雞

我想打高暗

冇 邊有人打

邊隻臭雞

想打高火 整埋 510打高風
下星期打高暗/光
想有個記錄渣

same

6點左右有無人carry真暗我刀

IQ得3個隻

原來街場真風最穩係唔逃票

高火打一場囉 打完轉風

街場依家見到V534同星沙534光頭真係屌出黎
依班友專門係度阻街

打一場整唔到510 去打風

教練偷偷過咗超火?

Sorrylor

你風用補咪得

你限7100都會見到呢班友
但真水高咁易打又唔會特登俾加佢谷到上7500

補要咩配置

真
風用補就得,隊友全部D武既話,你舊配置5800戰用鳳凰434都無問題

434鳳凰都得啦 你正係想過既話

no offense
但如果見到D武光頭唔該自己躝
食著個刀傷上限幫條龍RJ
依家拓荒唔好用光頭
用早見or風法好過

有無人想瘋狂刷水帝 AUTO就得

街場左陣 打到夠鐘

今晚打真火高
潛水先

真暗欠1七1八 3854916

我都係v534...

等我，今晚頂配會高火

咁到底係D唔D武 定唔好再用光頭佬

睇少左"光頭" 兩個字...
我係v534妹弓

佢意思係非d見到d要躝 咁梗係要d

要頂配？
我都係水槍
唔知入唔入到場

巴打你走先

建議順序係
早見or法打水D
水D去打火D
火D再打返風D
有風D光頭先見得人

如果有人帶風D
就火補入 打夠18整風D俾光頭

見到你留名216以為你去打真暗

D=真龍武

差9條尾先整倒

510打唔打到其實
定要農到514

有冇人打高火一場

打到 由其槍都係buff 為主

打到
514應該可以輕鬆少少姐

槍係帶咩卡, 防燒(邊張)/+buff 時間?

女子會穩d + 搶旗

514係respect隊友
沒野做個時就去farm
屌你老母 邊撚個成日係度嘈龍肥沒野做
依家滿意未?

召集3個 「不嫌棄」「不怒屌」嘅腿腿
今晚幫我開荒真火高

510 水補係咪可以照試超火？
卡繼續用 門票 + 朱古力 ?

你都頂唔住

啲建都未35
農到仆街 點玩

防燒兩張都有人帶，夠HP加攻嗰張最好，反正都逃票

我刀係

差1尾

諗住打高風整D 武去開荒真水 ja....

你係街場打？

要咩配置先跟到高級

所以我只係叫佢走先咋

要識人

睇你尊唔尊重隊友

無左KEKEKE好難搵團...
DISCORD D台仔淨係9UP 完全無人開團/跟團

-4

街場打幾個鐘先有一隊正常過到

我打街場連中級都過唔到
我已經手殘 D隊友誇撚到場場30秒內有人訓低

唔尊重
利申514
但冰雞

最慘係一死
一係有人爆氣走
一係死個個自己玻璃走
呢度打都未必1 take pass啦
排到好撚灰

有冇真暗團

Sor lo..

睇黎龍胖以後出活動都會分隔高低層玩家 無得抱大腿過日子

冇得攬Sbaba大腿
Noe仔又失蹤
牙肥又唔show我
寶寶又嫌棄我
玩不下去了

整左風刀v534，今晚有無人開團？

唔得閒玩sor 我要開好箱箱先

今晚carry一場水高可以嗎

你幾時打 我跳車打啦

了

佬我九點後都ok
或者一陣收工打一場

收6？

系牙

終於可以打雞了

你好似係法？ 我隻劍伏黎架wo

有冇真龍高打？

高火 607-1673 -劍法補

有無大佬可以帶我打真風高
我火補

唔緊要呀 睇下召唔召喚到多兩個大大
我隻法係Sbar嘅形狀 應該無乜大問題 係低戰啲同無傷害姐

19:03

可以 Sbar洗唔洗開埋火超箱先

跳車

－劍或短 補

超火未

今晚先得

屌好感動

-補

咩叫s巴既形狀開未

－1 劍或短或補都得

19:07 仲未有code

跳車2個唔關房架雪水

真水 650-4869
@佬@S大大 -1

我跳既時候見到雪水死左

係 衰收尾 龍技開早咗 但過咗了

謝三位大大Carry

過左就得喇

錫哂你

真水高 3496078
-劍法

4604080

-劍

-打手

超火有人開工未

仆佢個街

無左短/劍

同巴打們打好爽 咁就過左兩場 街場打左成日

呢度D大佬係龍胖天花板黎

想問真火最佳組合係咩 或者街場最缺咩

想問真風先岩

頭先我個場p4係你？

我都想知 舊火奶用滿突攻龍好過鳳凰?
見排行榜好多人咁帶

-6真風尾

非洲人用光頭佬係咪有機長期得一層刀傷

開場未

其實我都想知 係機率定係點

有無人打真暗呀求練習場

V530

請尊重

好想有大大帶高暗

好想有大大帶超火

係

2倍呀Ching 去打未

練習場

練習都要用過關做目標架

人地打完拆加蛋鳥

@ s巴 佬 onjj 超火?

未拆 怕2:55頂唔到10% s大大覺得頂唔頂到

今晚隨時ready 打住真暗等齊人

有冇短刀劍劍 我可以幫住先

禾都想練真暗

未得 要晏d

Alex係短？

我有v534短

帶高暗未

...我一場都未過

巧似打到一次去2:55後
佬同alex巴

-2劍

劍劍

得番2000萬唔夠 好驚拆左俾人推出10%就大獲

-1劍

劍

劍要咩配置？

有冇尊重 冇尊重好似唔夠BREAK

朱古力+3姊妹 6700戰

已經推左你落去 梳

咁算，禾得6300戰

劍主力break 無得慳

要兩卡同人都加爆蛋？

應該唔駛

-1劍劍 有無劍劍

冇咁多強可以加

聽日咪知 應該要再打

血唔駛爆
但攻就俾d尊重爆左佢

826-6530 真暗試試水 唔夠力禾就返超火
刀-傳音/最佳
劍-朱/三姐
劍等佢衝左去下面就直接開2技 紫圈/紅條都唔好走 盡BREAK

張卡

冇人返超火了

無錢轉短既加值落劍 梳

戰力有排追二週年應該夠

冇人我係街場打多陣

劍劍呀

睇黎已完,睇片片先,晏D返工

仲得唔得閒carry我

Null巴，我好尊重你嫁

跪求大佬幫手真水中級 我光頭刀
554-1429

矛人

有onjj 同寶寶

HERE

高暗-1刀

開左?

矛呀 等緊

差4條呀
491 8423

-刀短

-短

我發現場主成日會俾人核爆炸多咁
唔知係咪有野set錯

定開街先?

識挽一定等佬整咗光d510先打真暗

其實我覺得唔夠力BK

我都未整啦
準備左法克但未去打真光

我見唔到我會整到

我呢d人洗乜尊重
等你curry

full?

點解我對你地好有信心

下場

岩岩開街

咁你地打

唔夠就係唔夠,無得解

食埋飯8點開波?

733 6640

高火求CURRY -法 劍 短 補 ID:732-1478

串

咁不如沖埋涼8點半

打埋個J就9點

個頭拉向上

939 9706

859-3360

打埋杯面12點

一搵人打就秒過關
街團打撚到2046

杯面打丁 香辣海鮮？

矛蛋蛋 唔想郁住

咁算LA,佬佬晏D有人再黎過

2500血+30%防都唔得

好呀

高火 劍/短 補 ID:732-1478

我見佢無加都2545,應該係岩岩好夠...可能黑仔ROLL2次都最大傷

定我開水屬你地入左黎我先轉搵光短?

我可以

開左水屬

開左水屬 你打唔打?

連個天 都唔鐘意我

死現充抵啦

你地出發左就打住先
再唔得先叫我,睇緊片

重開左水屬

唔打住喇 ...都係食飯飯先麻煩晒

房豬會痛d

F5等超火

你地開live ok? 想學下野

穩刷係串D

喺街打陣 介唔介意

超火可能走莉換短會快d 真心

無暗d510點挽珍光

其實有劍先麻煩
唯一一次濕身用鬼左係d奇奇怪怪既地方

所以咪要等佬整光d510再curry禾v534

有莉係好D

一場 都無 打贏過我太重

想整把D510比海軍跟你地超火做狗

請尊重！

要514

海軍駛唔駛牙

咁我唔洗玩 整d514既話做莉g好過

尊重黎
你睇時間幾chur

海軍都要打輸出 唔係唔夠架 你都見D過關圖個個都頂配打剩幾秒 暫時我見到最快係打剩17秒

真風最佳組合係咩？

食爆埋臭雞少女攻擊值

咁你應該未見過我果張

聽日14:00睇排行榜咪知

高火係莉拉定補拉? 街場次次想拉隻補都一齊拉

你夠40尾未

sor, 我已經唔記得左點拉頭

邊有咁快 街場高火滅到傻

點解會過左既

技術

見到隻真龍短斬到隻真暗倒水咁扣

十萬十萬咁打

向上噴嗰下鎖左嗰個拉唔拉得切嫁?

第一燈已經唔見左半條血

咁暗短打真光有無用

有無超火可以carry?
我冰槍

又自私打

我都唔曉 未拉過真火

打未

超火

468-4243

入未

是咪又要搵企街莉

真係升左臭g

其實巴士佬唔駛自殺 我地重疊都得

真暗邊個職簡單 想開荒了

打完J了

唔中火球燒到腳

開荒超火開大聲D 十字落石有聲

開得

真高火
214-8113
我唔識打

我覺得呢樣好緊要

我正係睇個圈收縮咁避

好撚難碌呀

臭雞把聲仲大過佢射火球

呢樣真... 但開大聲就好避D

D火山打到人都要放岩位呀

有無人幫我打中級暗

中級暗要幾戰 一場都未打過 想打

我都唔知 無打過

我熜聲玩 頂唔順

要唔要夜啲試下 我要睇流程先

ok

ling ling ling lili desu

乜個火山咁貼都會中招

搵好位要"企定定"種火山 唔好郁

第2輪第3次火山係伏黎

Null, 好似佢地咁用風屬限左人入先轉?

281 7327
真高水

即是點?

開風屬條件場

有冇超火場比我雷下 利申劍

有無人高真暗?

未食飯 食飯先

辛苦晒
雖然未贏

D奶出事

開6500風屬, 我入左黎再轉條件

一字火前叫練到熟熟地
但後面仲未熟

明了
開咗

搵唔到既, 係咪高火黎

禁錯

奶唔駛咁高戰

wtf

咩事

中火山?

佢閃咗去中間

屌垃圾wifu

s巴嬲了

Sor 返到酒店先打得

燃亮呀

打緊超火？

真火高有冇奶奶

Siu4 今日又係你

冇

我識碌喇

刷緊暗尊重武

遲D帶我

如果再打我繼續右上 唔想再轉位重新認

禾左上 一陣繼續呀

帶埋我 +1 認真

比個時間黎

企角碌唔難

22:00/22:30 香港時間 希望得

太耐沒見過十字火
唔知邊到係邊界
行多步就莉莉不行鳥

有冇人超火 我打到sbra番

唔洗exactly邊位 應該夠位碌一下就得 係timing問題

歐文巴識野

屌比個火山撞跌

就快得

Curry我未

終於明個火山點解話係伏

但到1045香港時間我又要停一停

有冇真暗呀

帶我打中暗ok

我3箱仲係到呀

諗諗下 都幾on9 加高個難度 整把勁d既武器比你farm
咁farm完 同未加難度又差唔多 咁就hea你幾個月

真水有無人打？

4個入面梗有一個閃唔到

me

屌次次差少少

我開？

宜家真火超仲用唔用到冰槍？

用到

真水高2024827

最低配置係點？

大佬s, 第二輪火山係咪全部都可以等佢落完再走?

第3粒唔得

無最低呢個講法啵 都已經係天花板關卡
講左好多次要尊重隊友 盡你能力拉高啦

打緊街場 打完入

有冇高真火打...街場真係伏到核爆..

收到

淨係第三唔得?

果粒會慢少少 食左地火先真係落到黎

話說點解超火冰槍感覺唔比女主DPS低

佢飛黎飛去好難疊S1

第4粒都好似好"抆"

返緊 好快

真水高

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我打

sor, 搞到你冇左3冠

終於打完暗尾18條
2劍短刀雖然好快但街場真係要磨合

720 9019

冇乜所謂
遲早拎到
過到好感動

-1

感覺左上最好避
因為可以見佢出技

有無片睇

陸久巴都有武器黎多隻白毛都好似ok

跪求1大大力

有野搞, 等15分鐘

打住真水高先啦

高水-1 刀 554-2695

我冇大大力
同埋都冇位

隻刀用真龍武 所以比較快既一場(快大約10~20秒)

[一個鐘record]
錄之前已經打左半個鐘左右

3P街場成日撞

連續訓地過

又一條

Null巴我食野沖涼, 11點再打

禁錯走左，俾多次id

兩場六條尾

仲夠唔夠人打？

真水高仲打唔打？

想問下有冇咩功略網？
新手想過真風龍，想知要咩配置

開左就夠，打多兩場

483-3744

召喚alex 教練

超火唔識過十字火

呢度咪係攻略網
你打中定高

真水高兩場6591445

961-1828

急call 唔打住

當然係中級想拎建築

1115263 高水

高水-白毛

風刀跟隊

高火 064-5280
-槍劍奶

真風好易 基本上咩都玩得 易上手可以玩奶/遠攻職

打真風整刀定弓好

打高水？

-槍奶

一定要整v534?

高水-1劍-1風法

風刀行不行？

打緊火 就整到D52

number呢

已有

我d都未見到車尾燈

有個場限左火屬6千戰

高真火求 ID:213-7844
-利利

整D51 想知高風場缺弓定刀
之前整左把水槍 難搵場到仆街

咩GAME名

法其實要用咩卡

11點左右番黎

@null 姐係幾點

仲有冇位

高真火最低要幾多戰力??求過版

訓陣12點開波穩陣

打到手痛 唔玩了

高火缺補 984-7274

我已經看到結局.jpg

唔打真火咁我打真水清毛

你打啦
我玩緊mon hun

謝curry
聽晚再黎過

個post越來越少人
幾日就搞成咁

高真暗真係打到懷疑人生
明明同一個位
打左20次以上
D人都可以死同一個位
真有D唔想玩

超火ready

屌 每次十字火就好撚大壓力

我開頭都係碌 之後轉行穩D

行仲大鑊平時都行得唔好
第一下只要大貼牆碌唔夠距離就玩撚完媽呀 好大壓力呀

600-4638

召喚

123321

點解打機要打到咁大壓力呀 點解要出一招0容錯既招呀
點解呀點解呀點解呀點解呀

比較想知 點解會中招

超龍係唔係過一次+開箱就夠角做D520?

真係要搵練熟果堆人

同個短打左20場以上
次次第一下撞都係我引去下
佢次次都中
我真係唔知我有問題定佢有問題

我就黎要開個入門去個角到係咁碌碌碌碌碌架喇

一次雙倍+首通就夠料上52

957-3787 -1補

無雙倍唔夠?

屌你冰雞

屌你莉莉

我係雙倍先岩岩好 突左DD

我有37隻角

ok thanks
不過都唔會打到住

重開算啦
沒開條件係咁俾人食位

火屬 7000戰

補入未

可以叫佢去復康診所
換人啦

沒 唔知點解隻香菜好低戰

6800

打緊mh

Set好

差20尾就整到d514克乜野

有冇人po多次真暗男豬流程

親友團定街場

岩岩真水高撞到隻法 多謝陪打咁多場

呢關隻劍肯唔肯破od差太遠

親友 識打真係好易過
有幾場過關時間快過第二名 不過下次更新可能排名都上唔到

有冇十場真水高

呢個係咪唔想理我咁解

仲未開始打

差4條火尾

點會, 呢個係友善既微笑

213 0604 真水高

984 1285真風高 求carry

有無熟手刷幾場高風？想要槍 刀/法 補

笑而不語d friend

想講唔夠力
兩刀差緊啲

終於打夠料可以做一把風D510

598 3012 -1大大力

要睇佢咩進度喎 目標係一把530
應該先做到戰力

你點樣睇到少人咗

棄晒驚了

last

我都岩岩好夠

363 7231 真水高-1大大力

光7係朱古力+3姐妹? 幾血攻先合格

街場都各+200 架啦

唔加到頂根本連場都入唔到

終於打夠料升D514水劍

我班姐妹唔見曬

戰力限制

卡/人 加埋 +200就得?

+620 大概69戰

謝G大佬curry

總會2600唔會死
不高最好有加啲攻
唔係成日bk唔到

撳錯

7000火屬

s巴條線唔係幾穩

要掉低我了

巴士佬

你開一個箱已經10條...開晒3個就多過我好多

冇雙倍箱

D52 滿蛋差唔多8586戰

會盡快整到

你地條龍冇閃咩

真風最多咩

奶

尊同MUMU都好撚多

有冇巴打想收ac 留個tg

仲有武器 果啲

Emma呢

幾乎冇

你整左邊把

唔係必要

多d人玩二姐就好

斧

我法

二姐超勁下下都好期待佢爆擊

llc

唔建議你亂講野

唔識玩斧
玩短仲好

事實怕咩講

我呢D叫愛護小動物

岩呀清

贏左巴士佬應該請食飯

又要用750k 整虛槍先

總之起碼條龍噴3風就要有技出 我就覺得快好多

第二把先整佢

一埸真水清毛 198-3366

----2

街場d克咁撚廢，速刷打左咁撚多場都仲唔識閃十字電個紫圈

超火武黎?

中級?

想打多埸 485-4984

8千幾戰

有矛打緊

比人carry刷新最快時間

係邊位大佬

高

---2 真係一埸

如果夠熟夠勁可以十字前少少打完 不過街場無野講

打？

有一場輸巴士佬死左
本身過到

在線等

992-1199

要休息了

仲有6分鐘先回毛

係咪要bk時變龍爆？好似唔係幾夠攻留到招1技係bk時放

要快就唔可以開2技 除非打牢 刀係玩疊刀傷

諗住整晒水武先打其他

可能搵一個變超活力掛 其實我未打 聽番黎

岩岩眼花撳錯

我頭先就係bk時變龍，結果打到十字無龍
第2場就唔敢變了

被curry真爽

謝3位curry

全部打過曬拎參與獎算
睇埋下水活動就知玩唔玩到落去

加油

可以真風了
Mym/Emma

下個活動應該萬聖節？

今次幾多環

復刻，唔知有無ult

而家農唔農陣

二姐+艾瑪+法+4星朱奶

你火山頭2粒放左右夾佢啦 你放水平線中間實走甩

驚暈?

打榜D人係咁配

街場唔拉頭

有無1場真風火水

冰隻

風

一技一想貪刀就出事

聽日個榜又唔同架啦

你好神秘 收收埋埋又唔分享 唔開心

開未

f5ing

只係諗到好多種打法
例如4星奶配開場100 幫斧解暈 定係 5星奶幫放超活 BK一次過打傷害
邊個高傷D都未試過

輕鬆龍伴表示10%就夠

2514960

超火都可以訓住過呀woho

反省下

Xx佬死咗 剩15秒

同我打未

條龍一直抗濕抗到bk先濕左

好在

利申 第一次用斧

早知禾變埋身

咁都得

你變埋佢就唔會死
因為濕身party左

仲有2箱聽晚可唔可以開埋佢

係 我望著隻龍有濕身debuff

唔係打超火ok?

點解呀 ....

想打散D +蛋了

估到

巴大大開3箱超火

仲有1箱想開暗禾唔想拆加蛋 得低配
等你curry

做咩冇過闔圖 咩陣??

要有人幫過真光先

關*

你地有考慮過我+200真火符既感受?

400萬ja

明明就唔洗

你llc?

你唔係仲有2箱咩？
叫做打熟左d 想打埋佢 真暗下星期先搞啦 alex巴有真龍短 叫佢carry咪得

愛你

利維補

我620左

聽晚凌晨先返到屋企 應該打唔到

不過你隻補明顯大力過街場補

水槍咩符

點解唔係問我真火＋美麗

笑左

整jer火奶d510做專業補師

女主？
最低標搶旗 火熱喎

女主呀 見人地通關用呢set咪跟囉

話唔定到時係燒傷隊大爆出，刀弓法奶組合出線

清知唔知條真風幾咁難上火燒

未打過
不過都係備戰超風算

睇佢會唔會改 降火燒抗性
真火都降左啦

無d520點備戰

520其實沒用
特攻乘上去會少過514
所以要524

agger...除非寶龍出新難度 如果唔係唔洗整住

頭先其實差d收皮 食咗下後飛火
好在alexbb補量夠

冇哂箱要自己打5隻角

輕鬆龍肥
全部超龍都諗住放置唔打鳥，反正早打又無獎品

我都係諗住整理一把520既料
有咩事鋼上去算數

一把唔係25咩

出左新難度啦喎，你訓左幾耐

30

可能人地已經過左呢

禾差100條尾尾

5 lvl咁少都計

有攻略未

見到有人過左風51,然後話898出新角先會再試52

差10條整多把
有快車未

又要睇上面大大屌虐高風

依家谷哂+值就順手打埋先

不過超火完
好怕隻真風改到所有攻擊都有暈

有冇清毛場

向後飛果D以後都唔想食

有咩打